考過DSE嘅你入一入黎

其實20分對於啲資質平庸嘅人黎講難唔難攞

唔難 我唔係讀書材料 由細到大成績都唔好

唔難，肯將勤補拙就得

AK哥咁夜仲唔瞓?

AK哥我好撚崇拜你㗎 請受小弟一拜

我鐘意日頭訓

唔好信出面啲負能量
大部分話DSE或者考試制度垃圾嘅人，都係從來冇點認真過。考完爛Grade就做憤青怨恨社會。
唔敢講，話你付出會一定帶嚟同等回報，但我敢講有認真過20分真係唔難。

如果你有需要幫手嘅 可以盡情搵我
我唔介意解答任何我能夠解答嘅問題 或者 做免費義教

得番半年時間夠唔夠做？

絕對夠

Btw我都係讀History同埋Econ㗎 可唔可以講下有咩心得同技巧溫

Econ好公式化，年年啲嘢真係太似，做下PP你會發現年年一q樣，不過最重要係我遇到個好老師。
His卷一識完就好易，唔需要溫書都得。要學識點樣捉住一樣細嘢都可以亂砌生豬肉。打個比喻，你見到幅圖個人係光頭，就屈佢一定係生Cancer，接受緊化療。卷二就睇運氣喇，識就識，唔識都冇辦法

Econ卷二真係背Marking 但Marking其實轉過幾次 頭幾年考評局經驗不足 唔好信頭幾年嗰個
His卷一真係考你識唔識玩遊戲，真係求其見到一樣細節，都可以亂作亂吹，鬥多points

得番半年就揀d黎溫算啦

我讀BA同Econ 有冇人分享下?
利申樓主朋友

其實半年真心好夠

半年其實咪又係要睇你個底同土壤。

有返咁上吓底，身邊環境一齊讀嗰唔係鳩fing fing嘅23/4分都係基本、25-27應該對資質平庸嘅都唔難achieve。

無底、身邊啲人又鳩fing fing嘅話半年擺明好抆水，皆因好易中咗Dunning–Kruger effect而不自知，你喺恒管嗰陣應該見過唔少哩啲人啦。

睇得出樓主敢上嚟問，應該都唔係鳩Fingfing。半年如果有策略性咁安排，又真係唔係難事。

Ak哥咁樂觀

最緊要你自己要信得過你自己，唔好理其他人目光。當初個個都話我一定收皮，更加唔好話新修幾科。更何況你唔係新修，你已經有底，你一定做得到
加油 Ching

20分唔難，啲人堆推兩年幾書喺中六先由頭學起，就梗係收皮

今年考完 band3學校 前幾年冇讀過書 中六由11月開始日日溫5個鐘 最後25分

巴打可唔可以分享多啲

温maths，付出=回報